點解公廁唔set 做唔沖廁唔可以開門出黎？

好多仆街唔沖廁，有無得整個系統唔沖廁唔開門俾你出返黎？
至少商場要咁啦

我屙係地板, 沖唔沖廁冇咩關係

不如set一開門就沖廁
雖然冇咗教育意義

祝你壞水泵

Set做一sense到地下有屎就反鎖報警

有商場整左感應到你起身就自動沖廁
仆街 一郁少少佢又沖 整濕條丁

公廁唔一定痾屎痾尿

唔止地下 直情坐嗰個位同廁板都有需要
公司廁所次次都有人留低啲尿係廁板

駛唔駛即刻鎖門報驚啊

我柯完抹番唔得咩